放 全新 osprey farpoint 40l red

全新 放$1050 有單

買咗翻嚟100%未用過

100%新淨 冇花冇損 拉鏈位個啲完全正常

買完先發現想要55l多啲 買錯咗 求好心人收留

我都都買個55 做carry on
但係佢d色真係不了

我自己覺得佢隻灰同紅都幾靚

張相影到好鮮紅 實物偏向棗紅

好多巴打話55l未必100%carry on到，要睇彩數

用緊綠色 冇投訴

我都知
由其係你carry on 多數要輕過7kg
而40l 已經可以塞到差唔多10 kg野
airline 見你個袋大d都可能叫你過一過磅
咁就出事

所以我想母袋拎去寄倉

子袋拎上機 咁就fit好多

推

我有個綠色farpoint 70，同55一樣size，有無興趣😂😂

綠色 sorry巴打

公價 1290

有買開户外用品，求其一個會員都拎到八折喎。

折咗都唔使1050，仲要真係全新又唔使交收。

多謝巴打提點

循例都要睇下有冇人收嘅

話唔定到最後賣唔出都變翻自用

最後$950，不議價

有意留tg